<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="sticker">
            <![CDATA[
<p> \t
استیکر شفاف نوعی لیبل پی وی سی با ضخامت 80 میکرون در 2 نوع مات و براق میباشد. سطح آن به صورت شفاف یا شیشه ای است؛ در صورت چسباندن بر روی سطوح رنگی به رنگ زمینه در آمده و بر روی سطوح شیشه ای تنها طرح چاپی (بدون زمینه) قابل رویت میباشد. چاپ بر روی این لیبل با پرینتر اکوسالونت به صورت 4 رنگ و با زمینه ای شفاف میباشد و در چاپ به روش یووی امکان اضافه نمودن لایه سفید در لایه زیرین طرح و یا قسمتهایی از آن امکان پذیر است. از این چاپ در بسته بندی شیشه ای محصولات، پارتیشنها و… استفاده میگردد.
            </p>
            <h4>
            ویژگی‌ها :
            </h4>
            <li> \t
چاپ پذیری عالی
            </li><li> \t
ضدآب
            </li><li> \t
مقاومت در برابر نور خورشید
            </li><li> \t
شفاف و فاقد زمینه سفید
            </li><li> \t
چسبندگی خوب
            </li><h4>
            کاربرد‌ها :
            </h4>
            این لیبل در بسته بندی محصولاتی همانند ظرفهای شیشه ای محصولات غذایی، آرایشی، بهداشتی و… کاربرد دارد. همچنین در تبلیغات محیطی و دکوراسیون داخلی به عنوان مات کن و برروی پارتیشن های اداری، پنجره های رنگی و… استفاده میشود.
        ]]>

    </string>
    <string name="jelly">
            <![CDATA[
<p> \t
لیبل ژله‌ای یا کریستالی نوعی برچسب پی‌وی‌سی است که با لایه ای از جنس رزین پلی اورتان پوشیده میشود و ضخامتی در حدود نیم میلیمتر تا یک میلیمتر را داراست. سطح خارجی به صورت کروی شکل، برجسته و بسیار براق و شفاف میباشد. جنس پی وی سی مصرفی در لایه زیرین بسیار مرغوب بوده و دارای چسبندگی بسیار بالا در شرایط محیطی سخت بوده و در هنگام کنده شدن اثری بر روی سطح زیرین از خود بجای نمیگذارد. پلی اورتان مصرفی در لایه بیرونی مقاومت خوبی در برابر اشعه یووی داشته و به مرور زمان زرد و یا خشک نخواهد شد.
            </p>
            <h4>
            ویژگی‌ها :
            </h4>
            <li> \t
جذابیت بصری به دلیل برجسته و براق بودن
            </li><li> \t
ضدآب و مقاومت در برابر نور خورشید
            </li><li> \t
چسبندگی بالا و بدون اثر بر روی سطح
            </li><li> \t
 قابلیت طراحی و برش با هر شکلی بنا بر نیاز مشتری
            </li><li> \t
کیفیت چاپ عالی
            </li><h4>
            کاربرد‌ها :
            </h4>
            لیبل ژله ای قالبا جهت مصارف تزیینی همچون استیکرهای موبایل، پیکسل، استیکر ماشینهای آفرود، تبلیغات شرکتهاو بج سینه و… استفاده میشود.
        ]]>

    </string>
    <string name="paper">
            <![CDATA[
<p> \t
لیبل کاغذی در ابعاد A4 و A3 قابل سفارش بوده و به روش لیزری چاپ میشود. محصول نهایی از چاپی بسیار با کیفیت برخوردار بوده و مناسب لیبل هایی با فونتها و لوگوهای ریز میباشد. قیمت نهایی در مقایسه با لیبل پی وی سی پایین تر بوده و امکان سفارش در تیراژ کم و سرعت بالا امکان پذیر است. چاپ و متریال مصرفی در برابر آب و نور خورشید حساس بوده و مناسب استفاده در محیطهای خارجی نمیباشد. پس از اتمام مراحل چاپ امکان دور بری (برش کاترپلاتر) و سلفون کشی (مات و براق) مهیا میباشد.
            </p>
            <h4>
            ویژگی‌ها :
            </h4>
            <li> \t
کیفیت چاپ بالا
            </li><li> \t
چسبندگی مناسب
            </li><li> \t
مقاومت کم در برابر نور خورشید
            </li><li> \t
حساس به آب و محیطهای مرطوب
            </li><li> \t
            قابلیت سفارش در تیراژ کم
            </li><h4>
            کاربرد‌ها :
            </h4>
            از این لیبل در بسته بندی محصولات، چاپ لوگو و اطلاعات محصول بر روی آن استفاده میشود.
        ]]>

    </string>
    <string name="metalizer">
            <![CDATA[
<p> \t
نوعی استیکر یا برچسب از جنس پی وی سی به رنگ نقره ای یا طلایی (مات و براق) و شبیه به فلز یا آلومینیوم میباشد.این لیبل از چسبندگی بسیار بالایی برخوردار بوده و در محصولات و دستگاه های صنعتی قابل استفاده میباشد. چاپ بر روی آن به توسط دستگاه یووی (با قبلیت چاپ رنگ سفید) و پرینتر لیزری انجام میگردد. محصول نهایی ضدآب بوده و مقاومت بالایی در برابر نور خورشید دارد.
            </p>
            <h4>
            ویژگی‌ها :
            </h4>
            <li> \t
کیفیت چاپ بالا
            </li><li> \t
 چسبندگی بسیار زیاد
            </li><li> \t
سطح نقره ای رنگ و فلزی
            </li><li> \t
ضدآب
            </li><li> \t
مقاوم در برابر نور خورشید
            </li><h4>
            کاربرد‌ها :
            </h4>
            از این استیکر در بسته بندی محصولات مختلف، لیبل اطلاعات محصول، جایگزینی برای پلاک های فلزی ، کالاهای لوکس، وسایل الکترونیکی و… استفاده می شود.
        ]]>

    </string>
    <string name="poster">
            <![CDATA[
<p> \t
چاپ پوستر در ابعاد مختلف (ماکسیمم عرض 100) بر روی کاغذ په.په و یا کاغذ عکس با پرینتر اکوسالونت انجام میگردد. محصول نهایی از چاپی با کیفیت و وضوح بالا برخوردار میباشد، در مقابل آب و نور خورشید مقاومت بالایی داشته و قابلیت استفاده در فضای خارجی را داراست. پس از اتمام مراحل چاپ امکان سلفون کشی (مات و براق) جهت محافظت در برابر خط و خش امکان  فراهم است.
            </p>
            <h4>
            ویژگی‌ها :
            </h4>
            <li> \t
چاپ با کیفیت و وضوح بالا
            </li><li> \t
 ضد آب
            </li><li> \t
مقاوت در برابر نور خورشید
            </li><li> \t
امکان چاپ در ابعاد بزرگ
            </li><li> \t
قابلیت سفارش در تیراژ کم
            </li><h4>
            کاربرد‌ها :
            </h4>
            از این محصول در تبلیغات محیطی، تابلوها، تخته شاسی و… استفاده میشود.
        ]]>

    </string>
    <string name="property">
            <![CDATA[
<p> \t
برچسب پی وی سی از جنس شبرنگ یا کاغذ گچی که جهت مشخص نمودن هویت اموال و وسایل مورد استفاده قرار می‌گیرند.لیبل اموال از چسبندگی بسیار بالا برخوردار است و در هنگام کندن مخدوش شده و اثر آن بر روی سطح باقی میماند. امکان سفارش این محصول به صورت تک رنگ، 4 رنگ و 5 رنگ فراهم میباشد.
            </p>
            <h4>
            ویژگی‌ها :
            </h4>
            <li> \t
چاپ با کیفیت و دقیق
            </li><li> \t
ضدآب و مقاومت در برابر نور خورشید
            </li><li> \t
چسبندگی بسیار بالا
            </li><li> \t
 خاصیت مخدوش شوندگی و اثرگذاری بر روی سطح
            </li><li> \t
قابلیت برش در ابعاد و اشکال متنوع
            </li><h4>
            کاربرد‌ها :
            </h4>
            از لیبل اموال جهت مشخص نمودن هویت اموال بر روی وسایل شرکتها، کارخانجات و… استفاده میگردد. همچنین به عنوان لیبل گارانتی، پلمپ و… نیز قابل استفاده میباشد.
        ]]>

    </string>
    <string name="bom">
            <![CDATA[
<p> \t
چاپ بر روی پاچه بوم در 2 نوع بوم طبیعی و کانواس مصنوعی (پلی استر) با کیفیت و دوام بالا انجام می‌شود و همچنین قابل شستشو بوده و مقاومت بالایی در برابر نور خورشید دارد. در پارچه بوم طبیعی محصول نهایی ظاهری بسیار نزدیک به تابلوهای نقاشی داشته و قابلیت شاسی کسی و نصب بر روی چهارچوب بوم را دارد. پس از اتمام مراحل چاپ امکان نقاشی مجدد و رنگ آمیزی بر روی قسمتهایی از چاپ وجود دارد. کانواس مصنوعی یا پلی استر با چاپ پذیری بالا و با کیفیت به عنوان تابلوهای تزیینی برای دیوار و همچنین به عنوان چاپ بکلایت در لایت باکسها مورد استفاده قرار میگیرد.
            </p>
            <h4>
            ویژگی‌ها :
            </h4>
            <li> \t
اهری شبیه به تابلو نقاشی
            </li><li> \t
چاپ پذیری عالی
            </li><li> \t
مقاومت در برابر نور خورشید
            </li><li> \t
ضد آب
            </li><li> \t
 کشش مناسب جهت شاسی کشی
            </li><h4>
            کاربرد‌ها :
            </h4>
            بوم طبیعی به عنوان جایگزینی برای تابلوهای  نقاشی  یا لایه زیرین نقاشی به عنوان راهنما قابل استفاده میباشد. از کانواس طبیعی در تابلوهای تزیینی، لایت باکسها و عنوان پرده قابل استفاده است.
        ]]>

    </string>
    <string name="shabrang">
            <![CDATA[
            <p> \t
شبرنگ نوعی لیبل پی وی سی چسبدار با قابلیت انعکاس نور میباشد. سطح خارجی این محصول به رنگ نقره ای (اکلیلی) بوده و در صورت تابش نور آن را منعکس کرده و دید مناسبی در شب داراست. چاپ و متریال مصرفی ضدآب بوده و در مقابل نور خورشید دارای مقاومت بالا میباشد. در 2 نوع پاره شو و دیجیتال عرضه میگردد؛ نوع پاره شونده برای لیبلهای امنیتی و نوع دیجیتال در تابلوهای هشدار استفاده میگردد. پس از اتمام مراحل چاپ امکان دور بری (برش کاترپلاتر) و سلفون کشی (مات و براق) مهیا میباشد.
            </p>
            <h4>
            ویژگی‌ها :
            </h4>
            <li> \t
چاپ پذیری عالی
            </li><li> \t
ضدآب و مقاومت در برابر نور خورشید
            </li><li> \t
مخدوش شونده
            </li><li> \t
قابلیت انعکاس نور
            </li><li> \t
چسبندگی بسیار زیاد
            </li><h4>
            کاربرد‌ها :
            </h4>
            نوع پاره شونده با خاصیت مخدوش شوندگی  جهت لیبل اموال و برچسبهای گارانتی استفاده می‌شود و نوع دیجیتال آن برای تابلوهای خروج اضطراری و تابلوهای هشدار در جاده ها، کارخانجات، پالایشگها‌ها، پمپ بنزینها و… استفاده میگردد.
        ]]>

    </string>
    <string name="kateri">
            <![CDATA[
<p> \t
لیبل حرارتی، ترانسفر و یا به اصطلاح کاتری روشی جهت چاپ بر روی پارچه های مختلف در تیراژ کم میباشد. در این روش چاپ بروی متریال پی وی سی انجام شده، اطراف قسمت چاپی برش خورده و به وسیله پرس حرارتی بر روی پارچه منتقل میگردد. در کارهای تک رنگ یا با رنگهای محدود نیازی به چاپ نیست، لوگو یا طرح مورد نظر بر روی متریال برش خورده و همانند حالت قبلی بر روی پارچه منتقل میشود. محصول نهایی ضد آب و قابل شستشو بوده و از چسبندگی و مقاومت بالایی برخوردار است.
            </p>
            <h4>
            ویژگی‌ها :
            </h4>
            <li> \t
 انتقال طرح مورد نظر شما به صورت چندرنگ (چاپی) و تک رنگ (برشی) بر روی پارچه
            </li><li> \t
قابل استفاده بر روی تیشرت، کلاه، ماسک و…
            </li><li> \t
مقاومت زیاد و دوام بالا
            </li><li> \t
ضدآب و قابل شستشو
            </li><li> \t
قابلیت سفارش در تیراژ  کم
            </li><h4>
            کاربرد‌ها :
            </h4>
از این روش برای چاپ بر روی تیشرت، لباس کار، ماسک، کلاه، کفش، لباسهای ورزشی و … استفاده میشود.
        ]]>

    </string>
    <string name="mesh">
            <![CDATA[
<p> \t
نوعی استیکر یا برچسب از جنس پی وی سی که سطح آن به صورت متخلخل بوده و سوراخهایی در آن وجود دارد. وجود این سوراخها باعث میشود بعد از چسباندن روی شیشه طرح مورد نظر از یک طرف واضح بوده و دیده شود (سمت پر نور) و از طرف دیگر (فضای داخل و کم نورتر) شیشه به صورت شفاف دیده شده و امکان عبور نور از بیرون به داخل وجود دارد. از این محصول در تبلیغات محیطی و چاپ بر روی بدنه وسایل نقلیه عمومی استفاده میشود.
            </p>
            <h4>
            ویژگی‌ها :
            </h4>
            <li> \t
کیفیت چاپ بالا
            </li><li> \t
چسبندگی مناسب
            </li><li> \t
امکان دید دو طرفه
            </li><li> \t
 امکان عبور نور به فضای داخلی
            </li><li> \t
مقاوم در برابر نور خورشید
            </li><h4>
            کاربرد‌ها :
            </h4>
            از این استیکر در تبلیغات محیطی مانند تبلیغات شیشه ی فروشگاهها، داروخانه ها، سوپرمارکت ها و… و تبلیغات روی بدنه وسایل نقلیه عمومی همچون اتوبوس، مترو و … استفاده میشود.
        ]]>

    </string>
    <string name="wallposter">
            <![CDATA[
<p> \t
چاپ طرح دلخواه بر روی متریال کاغذ دیواری در ابعاد متفاوت و بدون محدودیت چاپ شده و به وسیله چسب کاغذ دیواری بر روی دیوار نصب میگردد. محصول نهایی از چاپی با کیفیت و دقت بالا برخوردار میباشد. جوهر و متریال مصرفی قابل شستشو و ضد آب بوده و مقاومت در برابر نور خورشید دارد.
            </p>
            <h4>
            ویژگی‌ها :
            </h4>
            <li> \t
چاپ با کیفیت و وضوح بالا
            </li><li> \t
ضد آب و قابل شسشو
            </li><li> \t
مقاوم در برابر نور خورشید
            </li><li> \t
امکان چاپ در ابعاد بزرگ
            </li><li> \t
قابلیت سفارش در تیراژ کم و طرح دلخواه
            </li><h4>
            کاربرد‌ها :
            </h4>
            از این محصول در دکوراسیون داخلی جهت پوشش دیوار به جای رنگ و کاغذ دیواری های با طرح آماده استفاده میشود. طرح دلخواه با توجه به فضای مورد نظر طراحی و چاپ میگردد.
        ]]>

    </string>
    <string name="caterplater">
            <![CDATA[
<p> \t
برش حروف و طرحهای متنوع بر روی انواع استیکر، روزرنگ، شبرنگ (کلیه متریالهای پشت چسبدار) و دور بری طرحهای چاپی به وسیله کاتر پلاتر در ابعاد متفاوت (حدود 5 میلیمتر به بالا) و تا عرض 130 سانتی متر با دقت بالا و کمترین خطا انجام میشود. طرح مورد نظر پس از برش به راحتی از سطح استیکر جدا شده و به صورت یک تکه یا چند تکه (به وسیله سلفون کم چسب) به سطح مورد نظر انتقال می‌یابد و در صورت نیاز رنگهای مختلف در کنار یکدیگر مونتاژ شده و طرحهای چند رنگ را تشکیل میدهند.
            </p>
            <h4>
            ویژگی‌ها :
            </h4>
            <li> \t
 دقت برش بالا و کمترین میزان خطا
            </li><li> \t
امکان دوربری طرح چاپی
            </li><li> \t
برش استیکر های رنگی (بدون نیاز به چاپ)
            </li><li> \t
 قابلیت برش انواع متریالهای پشت چسب
            </li><li> \t
 امکان سفارش در تیراژ کم
            </li><h4>
            کاربرد‌ها :
            </h4>
            استیکرهای رنگی و شبرنگها پس از برش جهت تبلیغات محیطی، ویترین فروشگاهها، نوار کشی آمبولانسها و اتومبیلهای امداد، تابلوهای جاده ای و… استفاده میشوند. استیکر های چاپی نیز پس از چاپ قابلیت دور بری با اشکال مختلف و مصارف گوناگون را دارا هستند.
        ]]>

    </string>
    <string name="shafaf">
            <![CDATA[
<p> \t
استیکر شفاف نوعی لیبل پی وی سی با ضخامت 80 میکرون در 2 نوع مات و براق میباشد. سطح آن به صورت شفاف یا شیشه ای است؛ در صورت چسباندن بر روی سطوح رنگی به رنگ زمینه در آمده و بر روی سطوح شیشه ای تنها طرح چاپی (بدون زمینه) قابل رویت میباشد. چاپ بر روی این لیبل با پرینتر اکوسالونت به صورت 4 رنگ و بازمینه ای شفاف میباشد و در چاپ به روش یووی امکان اضافه نمودن لایه سفید در لایه زیرین طرح و یا قسمتهایی از آن امکان پذیر است. از این چاپ در بسته بندی شیشه ای محصولات، پارتیشنها و… استفاده میگردد.
            </p>
            <h4>
            ویژگی‌ها :
            </h4>
            <li> \t
چاپ پذیری عالی
            </li><li> \t
ضدآب
            </li><li> \t
مقاومت در برابر نور خورشید
            </li><li> \t
شفاف و فاقد زمینه سفید
            </li><li> \t
چسبندگی خوب
            </li><h4>
            کاربرد‌ها :
            </h4>
            این لیبل در بسته بندی محصولاتی همانند ظرفهای شیشه ای محصولات غذایی، آرایشی، بهداشتی و…کاربرد دارد. همچنین در تبلیغات محیطی و دکوراسیون داخلی به عنوان مات کن و برروی پارتیشن های اداری، پنجره های رنگی و… استفاده میشود.
        ]]>

    </string>
    
</resources>